【 劇透】 按照《天能》邏輯，如果我喺過去扑嘢...

咁我個仔係咪會縮返入老母個閪

你只會見到精液飛入陽具

You're not cuming, you catch it

Don’t try to understand, feel it.

呢個係順時人角度

明唔明有乜所謂，明天能講乜係咪威啲掛住哲學大師既頭銜去屌死女